### Тестовое задание “Анализатор логов”

##### Предыстория:
 - В аналитическое агентство “Последний шанс” обратилась администрация интернет-магазина “Все на дно!”, 
магазин занимается продажей морепродуктов, с просьбой провести аналитику потребностей пользователей. 
В ходе исследования было выявлено, что интернет-магазин не хранит информацию о действиях пользователей 
и единственное что удалось достать, это логи сервера.

##### Задание:
 - Вам требуется изучить логи сервера, спроектировать реляционную базу данных, которая будет хранить информацию 
 о товарах, транзакциях и действиях пользователей. После проектирования распарсите логи и положите их в только что спроектированную базу. 
 На основе полученной базы данных, вам нужно разработать программный модуль для генерации аналитических отчетов, 
 которые будут отвечать на следующие вопросы:

* Посетители из какой страны чаще всего посещают сайт
* Посетители из какой страны чаще всего интересуются товарами из определенной категории “fresh_fish”
* В какое время суток чаще всего просматривают категорию “frozen_fish”
* Какое среднее и медианное время пользователь проводит на сайте
* Сколько пользователей возвращаются повторно на сайт
* Сколько брошенных (не оплаченных) корзин имеется
* Какая конверсия у сайта

##### Примечания:
Покупка товара считается завершенной только после того, как в логах появилась запись об успешной оплате
Чтобы добавить товар в корзину, вы должны находится на странице с товаром
Входные данные:
logs.txt - файл содержащий логи пользователей о действиях с товарами. Ссылка на логи.

##### Требования:
Язык программирования: Python 3
База данных: MySQL, MS SQL, PostgreSQL, SQLite
Не использовать pandas
Код должен быть рабочим, чтобы мы могли развернуть его у себя и проверить работу как маппера логов, так и генератора ответов

##### Оценивание:
Программирование и качество кода (применение ООП приветствуется, но не является обязательным, главное, чтобы код был легко читаемым и хорошо структурированным, также поощряется покрытие кода тестами)
Качество спроектированной схемы базы данных (не забывайте о нормальной форме)
Правильность ответов на вопросы по аналитике
Помимо ответов на вопросы по логам вам необходимо будет загрузить ссылку на репозиторий с кодом решения и дампом базы данных (см. последний шаг).

##### Запуск
- Парсер лога: ./parser_log.py

- Отчет: ./report_log.py